有無人覺得全盛時期嘅britney spears真係正到飛起?

歌又正 人又正
到宜家佢有d歌我仲係咁loop
但係宜家

記得有段唱live片笑到我扑街

人靚聲甜 好多首歌都好好聽
認真宜家美國樂壇有邊個比得上佢 Taylor swift ariana grande 真係不了 無論樣定歌都完全無得比

連登警察上線

係咪唱3嗰個？

yes are you in

Sometimes I run sometime I hide

覺得呢首一般

i'm not a girl, not yet the woaman~

oops i did again i played with your heart 正到飛起呀屌

hit me baby one more time

Leave Britney alone

my loneliness is killing me

我鐘意早期多D
其實我都係唔多聽佢D歌之前
係幾個月前聽完SOMETIMES迷上左佢
可惜佢已經老左

依家發現佢首3入面D歌詞好似18+

以前中學個陣仲用嚟做鈴聲

我都係幾個月之前先開始聽 係britney成為老女人之後先欣賞到佢

淫到飛起

If you seek amy

唔係你以為講緊咩

Radar好正

個陣完全唔知
以為個數字對佢有特別意義所以作曲

同justin後就痴咗線

well baby, I went down and got it for you

宜家好老 呢張相好似仲幾年前

吸毒吸到殘哂
細個好鐘意佢

其實佢08年CIRCUS真係算起死回生
BlackOut 光頭 Kevin

Every time

當年仲係處女真係好正

但俾Justin Timberlake條契弟破左處之後就痴撚柒左線

Everytime先係最正既一首歌

There’s only two types of people in the world

中學日日J
聽完佢啲歌仲攞佢啲相打丁

Womenizer

咁應該點寫啊

而家都正

而家

各巴打有冇佢08年-now既歌推介？

依家睇佢concert啲片
已經無以前跳得咁靚，同埋啲舞步好求其

好鐘意呢隻碟入面所有嘅歌

係Kevin

唔係 係俾前夫藥物控制 佢剃頭都係為證明自己冇吸毒 同埋有份報告證明佢冇食毒品 佢只係喺17歲食過一次大麻

Sometimes俾佢話係最憎嘅一首歌

oops I did it again

寫比justin

Justin嗰首係Everytime
兩首個MV都好靚 浴缸嗰幕

最fit嗰陣
好多人話佢衣著舞蹈都係專業脫衣舞孃（除咗冇除哂）
包括佢老母

光X 會

有人話everytime 話嗰ending 本來係死咗
唱片公司反對先拍到佢起番身

If you seek Amy...Winehouse

Toxic